波大冇腦港女為咗係IG呃like, 竟然做出危險行為 (有片)

已back up.

點解為咗呃like就要做呢d on9嘢.

點解要用電話影電話 咁高科技
未來人